Ze leek mij goed speelt, dat wil zeggen met veel smaak, maar ik weet niets van de materie zelf.--ik ben te gek op muziek, maar zonder de kleinste vaardigheid of recht van oordelen van elk lichaam beïnvloeden.--ik heb gebruikt om te horen dat zij het bewonderen, en ik herinner me een bewijs van haar leven dacht te spelen: - een man, een zeer muzikale man en verliefd op een andere vrouw--ingeschakeld om haar--op het punt van trouwen--zou toch nooit vragen die andere vrouw gaan zitten om het instrument, als de dame in kwestie konden zitten in plaats--leek nooit te willen horen of hij hoorde de andere.
